---
title: 	Melakukan koordinasi dan diskusi dengan yayasan air putih
date: 2012-07-20
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Juli_20-27_2012_Praktek_Frontline_SMS.jpg](/uploads/200px-Juli_20-27_2012_Praktek_Frontline_SMS.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : 	Melakukan koordinasi dan diskusi dengan yayasan air putih

**Lokasi** : Jakarta

**Alamat** : Kantor Yayasan Air Putih

**Jam** : 1 minggu

**Hadir** : 
* Yusman (ALDP)
* Nanang (Air Putih)

**Ringkasan** : 
* Diskusi membangun sistem informasi melalui SMS FrontLine SMS berintegrasi dengan website ALDP
* elakukan praktek langsung cara penggunaan SMS Frontline sms
